美國情報局今後可以訓係度等中國情報自動送上門

先限制中港共產黨等官員到美國
再開出一定門濫既條件允許中港共產黨等官員到美國
例如帶住一堆機密情報叛變著草
咁美國以後就可以訓係度等中國情報自動送上門